［扮工好悶］返緊工又冇野做不如入黎吹下水（164）

覺唔覺芝士竹輪係世界級

炙熱G士丸冇得輸

貴野黎

我支持午餐肉同公仔麵

呢啲咪小朋友食架囉
食午餐肉同公仔麵自己入廚房煮啦

唔覺

豆卜 竹笙 炸腐竹

Ho ball

要烏冬

世界大戰抹黑宇宙了

山根呢

吸水野黎講都是響鈴good good
脂肪+10

打午餐肉同食部隊鍋有乜分別

G持打邊爐食公仔麵
係都牛餐肉粉絲/烏冬or薯粉

dum個山竹落去 成個湯染紫

btw冇人食伯邑考

今日lunch食大大碌芝士腸

火腿丸

烏冬先係皇道喎清

響鈴100碟！！！！！

口味唔同啫

靜靜ho ball

新人lm

我最憎d人起勢叫丸同餃又食唔晒逼其他人一人一兩隻

出黎一齊打邊爐啦.

新POST留腳毛

好有意境

AGGER

無茄汁豆同泡菜

你次次入黎都新人

呢排咁凍, 打邊爐好時候

琴晚先打完.

上個禮拜先喺屋企打完
蝦 魚 雞 肥牛 鮑魚
好滿足

會唔會變左群抽會

唔會嘅

會變得很淫亂

今晚仲凍

好呀

有排搞

office好好
食完第一粒繽紛樂有C9幫我接手

嗱，牛餐肉喇
牛（肉午）餐肉（罐頭）

咁岩影到

早幾日公司出現過好快又冇晒

可遇不可求

又唔係你食

搶手貨

佢地企個位好好, 企左少少OR右少少已經唔得
不過唔夠紅呀D紅葉

又食完晏.

photoshop 有無得整紅佢

咩料?

做野就唔眼訓啦.

有既, 要認真再執下囉, 尋日返到屋企都2點半
成個trip應該最鍾意呢張
其他相廢廢地

睇下onsite做咩
有D係去restart晒d電腦就ok, 個d會幾爽, 又可以出去行下, 又無咩做

咁真係出去做project果d呢

會好無助, 有問題時得你一個係到又無人問

岩岩先食飽

如果得一個人跟有咩事就真係唔洗收工

又或者有咩事就即刻要閃人第日上去

Why? 留返D錢幾好

努力向上啦.

咁我都知。
搵緊兼職

我都想讀返日本, 但個人好懶
過左讀書個期後真係唔想再讀野

所以趁而家仲想讀快啲讀
覺得過多2年，到時有心無力

讀完書之後發覺自己真係好憎讀書

為興趣而讀會好啲嘅

讀讀下都變左唔係興趣

我唯一想讀既真係得日文同西班牙文

讀完書之後發覺自己真係好中意讀書

仲係興趣呀

考慮中

如果果樣係你中意既野
你會覺得好開心，又學到新野啦

學手工藝會開心D

agger
正如老姆最鐘意既木工

手工藝都會呀
日文都會呀
只要中意既野都會

[木工大師] 我以前有整呢D屋仔既習慣
但已經冇位擺了

自己整跟住拎出去賣

返工好悶～

老姆大師

老姆

x2

呢d野唔是享受個製作過程架咩
買成品好似冇咩意思

氹女例外

貴精不貴多嘛

ONSITE先唔慘
老闆見你唔到
做完就收工

擺係間房度扮下文青？

但捱得過就變超西

我老友之前先整左呢啲屋仔求婚

其實真係要好多時間整 d配件又細搞到成手都係膠水
但好好玩 運用中學知識駁著盞燈

另外我都鍾意玩呢種玩具

老姆好勁呀

唔使勁架呢D 揼爛佢慢慢考古架咋

不過代價係壓力好撚大

到底德望套校服有咩好丁

邊個丁?

連登仔放上黎話好J
班學生妹係fb講要好好保護自己
之後連登仔又發顛話人雞著得淫預左俾人J

打和啦 super

校服都有得簡?

有冇個post些牙

諗緊拎唔拎多幾個title

search德望有一億個post我都唔知原本係邊個

真係躺著也中槍喎 返學唔著校服著乜

同我年代新法有得比

做到手震

Goodest English

以前興丁兩件頭日式校服
而家興旗袍

btw連登仇女仇得好肉酸

新法!

d mk妹

樓下中學旗袍校服表示

Load左陣

果個年代個個高登仔都丁新法 PAUL CON

我唔係CIVIL

唔是civil 都可以讀

幾錢學費先？

兩萬

我上網望下先咁

有興趣可以TG我。讀書搵個伴好啲。

新界北既落黎隻揪

病你就休息下啦, 仲隻揪

等緊老母 等到2046

乜係164？

黎呀隻抽呀

一拳打到你返北斗星

住新界北得罪你呀？

你既高度呀BB豬

早晨，好眼瞓

得罪你啲咩

原來過試用就有得拎大假 有4日應該點請好

早呀老於

留返下年去旅行

新界北萬歲

早晨
做咩晨早流流要隻揪

早晨

需要放假安息

但係又無話可以積幾多日

奇怪的伙伴意識

好眼訓。

早晨~又要返工喇

提提大家 迪士尼飛今日公佈

中左一張既話打算點做

其實我地用中文打都應該唔會中

去佢FB做投訴撚應該會放寬

幾點公佈

乜你覺得自己會中？

呢度CHECK

唔中

槓龜惹

勁陰, 張FORM係中文

得獎者可獲香港迪士尼樂園標準一日門票一張！每張獎品門票均不能轉讓、轉售、替代(全部或部分)或兌換成現金或其他物品。

唔轉讓得又得一張, 變相賺唔中果個錢

無抽 SOSAD

多撚謝！有 一張呀！

升過三萬點。睇黎冇人記得金融海嘯喇

兩個些牙飛錢當半價囉 勁狗

都賺到笑啦

佢本身個活動就係想咁樣賺你錢啦

大家只係見到金融既胸部~~

搵個一樣都係抽中個日嘅人一齊玩

本來兩個都唔想去, 一蚊都賺唔到你 而家賺到你一個之餘又刷到入場人數, 無得輸

Pee-Peek-A-Peek-A-Boo
Pee-Peek-A-Peek-A-Boo

迪迪尼speed dating?

為~~何世間良緣每多波~~~~~折

如果中伏點算

當發左場惡夢

好濫

呢個選擇涉及風險，中伏機率可升亦可跌
如不想中伏請自費携眷出席

蝦蝦蝦

認真一問, 而家應否襯佢就快冇煙花入去睇多次?

好mean

子華都蝦

未去過迪迪尼亦冇乜興趣

點解我腦中不斷浮視德福cosplay大賽既美妮

迪迪尼就快無煙花?

丫係康怡MCL

Yes, 仲炒哂班友

講還講....

香港迪士尼樂園昨日公佈1月2日起停放煙花

比鬼責

去過一次. 真係有種入左童話世界既感覺, 但係坐返地鐵返市區好失落

係
老老柒柒我覺得幾靚, 但唔係搭緊棚咩

其實幾靚嫁 不過周圍啲人真係

唉, 日日係度等完約, 完全唔知有咩意義, 點解唔肯放過我俾我走

When you wish apon a star~~~

唔怪得有客搵我老闆搞火車站果邊啲野

捱多陣就返天堂啦你

意境一流
學下DC屋企評分先

dc肥花

準確捕捉, 恭喜師兄.

行步路都有BGM又確係幾夢幻

然而 攝影台好多巴打都影得靚過班老屎忽

我都係SNAPSHOT影垃圾算

整左apple pay同pay wave之後真係好方便

IPHONE 夠做, 我覺得練好對攝影眼緊要過買裝備

Agger

下個月卡數

方便既下場...

用一蚊同用十萬都只係輕輕一拍!

原來最多輕輕一拍走一千

唔敢整呢個

之後張月結單

一日拍幾次就

邊得黎咁多野買,又唔係......

累積已20K 卡數, 仆街了.

迪迪尼煙花我只諗起GFX發售時張相, 個張真係靚到仆街
之後GFX無晒聲氣

出糧找完卡數就糧尾

.....買鑽石...

咁又唔會.

IQ

??

邊有咁多野買

係呀

個個月都係咁嫁啦

今個月條卡數又bal唔到

我唔係,少買野

腦細要我FORWARD同d 客既email history俾佢睇, 其實有冇問題?

又想抽水

完.

佢話想跟進我d工作進度

一早就要cc佢啦

你太敏感啦,我冇講你

咁就仆街了

乜變撚到咁大路樣, 擺明趕客喎

其實無

佢想知道FULL PICTURE去做決定

點樣BAL唔到

從來未試過bal到

你話迪迪尼?

嘩, 好耐無開IG

部GFX 個樣同啲 M43 / PROSUMER 有乜分別

follower有冇多到

我自己mark既開支表同我交完卡數之後個餘額有200幾蚊誤差

從來唔MARK開支表 SO9SAD

中幅無反丫嘛, 就係要SELL輕便同實用
D SAMPLE相真係好靚既, 曾經有一刻好想買機, 我其實成日去BIC CAM玩佢D DEMO機

有呀有59個

貧窮人士唔咁mark法唔知d錢去晒邊會永遠超大G

唔mark月尾會食屎嫁

連買包糖都計住計住

其實都係純粹mark下d錢用左去邊, 都係要照使錢架啦

如果CMOS無細到咪屌打返自己啲X系 ?

咁又冇咁顛 禁左錢碌左卡增左值落一落record咋

盡量唔比自己碌卡咪得 銀包長期擺500蚊就算

計大數都bal唔到?

MARK 唔 MARK 都長期食屎

係囉我都覺得神奇 仲要差242咁零丁

碌卡?

講起呢樣 我都唔知點解前幾日有人過左488蚊俾我
但睇名又唔識佢

我黎架屌

反正都係食屎, 生無可戀

屌

你過完冇同佢講?

有呀 但佢網上過我個下係check唔到
望返條數已經唔記得左係咩黎

講過啦 佢自己唔為意係同一條數
於B無啦啦多左錢係咪沾沾左幾日

喂呀返緊工做乜引人笑啊

以為有日過錯數

唔好笑呀老姆

柒!

GFX係中幅喎

痴線笑撚死

我諗左幾日到底係邊個黎嫁

依個好笑

做乜鳩

唔爭在過多488比我

唔好係乞兒兜拿飯吃

歡迎大家PLAYME過數俾我
過完唔駛同我講都OK

覺得自己好柒
仲困擾左幾日

著名基金經理、中環資產投資行政總裁譚新強認為，現時恒指升得太急並非好事，雖然中國經濟需轉型資本市場，牛市愈長對公司融資愈有利，但股市升得太急，則愈快爆破，從而影響企業發展，中國亦難以轉型。

他又認為短期內恒指要上32,000點不難，並冀望以緩慢而健康的步伐上升，長遠看好。望於18個月後才升至40,000點。他又直指，目前中國經濟發展不健康，除了債務急增，現時A股升勢緩慢，在全球經濟復甦下，其目前僅處「歷史高位一半多少少」。

丫哈哈哈哈哈哈

首先你要放出你既資料先可以playme

隻眼好累

閉目入神默禱～～～

喊咩呀

閉上眼 看過天空 閉上眼 再次追蹤
追逐着身軀失了蹤

嘉滎bb

又望你多一眼 淚緩緩的躺下

中幅唔是 APSC 咩

PLAYME 好用

唔放都起到你底架啦
唔係點會咁多借錢電話

嘩我屌你老母, 上司俾份野我準備開會派, 點知份野錯既, 仲要未俾腦細校對過, 臨急臨忙開會前一個鐘將果份野俾腦細瞄一瞄, 錯到九彩, 改完再重印, 仲要俾腦細屌下次唔好咁趕, 但完全唔關我事, 我收order做野

我payme戶口有錢喎~可以過數比你

過俾我

笑咩呀笑

@譚仔, 睇晒未啊

點解唔講出黎？

我有講, 但腦細黑面就唔理架喇

上司既錯就是下屬既錯啦

緊係唔係啦
中幅大過FF

老姆有d經驗

腦細一定係入佢面前整緊野果個人既數
就算事後上司幫手解釋
腦細都會覺得你唔夠醒目, 扣分

點解會有朋友抽得中迪士尼

但點先算醒目?

錯左都冇人知

CONCEPT 錯晒

午餐
一個人的譚仔

一邊睇black friday優惠一邊等放工...幾時先7點呀大佬

午餐
一個人的牛肉飯

又食？

阿姐係咪認得你架啦

日日癱仔

寵物店隻柯G BB 想要了

？？？？

你屋企已經好多狗

好悶有無人係tsw附近

公司俾錢飲茶

不了 我唔會放棄自由去養隻bb了
想買但放棄唔到自由同埋冇條件養多隻

請你又點話.

大師請食飯

唔厭嘅咩

未

聽者有份

屌笑左出來

日日食人生有咩樂趣

工都日日返

秒殺

點解食完飯仲要屙 慘呀～～～～

屙完先有得再食

GFX中幅黎, 推出個時好大回響, 但之後無乜見過有人再貼相OR有咩comment

最大是咪大底?

咁細部機得咩 ? (唔好同罪泛比, 外星科技嚟)

食完飯可唔可以訓陣

下半場既工作量為0

ho ball

下半場先係忙既時候

今日又有咩景點

賣點黎, 拎得出街周圍影既中幅機

原來係120
D645 都拎得出街喎

wet plate 呢?

去半山

+1

645Z ISO廢丫嘛
GFX 理論上強好多, 唔駛腳架都影到相
不過中幅呢D玩意真係玩唔起

hi

唔知喎, 但點用呀

做野做到SHORT撚左?

冇野做唯有瘋狂食零食

去完啦, 前日返

fatfat

我地果份呢？

???

係囉…識左咁耐都唔預我地

我好傷心

完全冇我地心

我好失望

HI

菲林都無錢買

你心入面根本冇我地

[/quote]

Tvb小氣到呢

阿聰你既犧牲係有價值的!
屌笑到仆街

食乜好 手上有旺旺QQ糖 雪餅 仙貝 黑白配

600蚊一集咁奀人工

黑白配

都唔好食

呀佘一套戲袋百幾萬
一年FP一層樓都夠

有野做了

點解全部大陸野

番大陸拍個劇都唔只喇

大陸一集多過你拍成套

王組藍都有幾億既樓

Hi all

改左名就唔認得你咩

Sh...

尋日等老母個陣買

咁點解全部都買旺旺

間士多得旺旺同薯片
糖就得一條條既硬糖

【最新】大老山隧道電力故障全線封閉

隧道口既都唔知點算...等又唔知等幾耐.
唔通落車行山?

放工啦

自我收工.....做撚死

等收工...
但今日要上堂

有得學習喎

終於收工lu~

學習好開心

梗係啦

堅系老G

點呀老姆

見阿影仔改左個mk名又幫你整返個

好難諗名

Mk

堅系於B

醉曖影囝

我諗起我地幾日前嘅對話

堅系寧靜

跳制都無 哪裡mk牙

早呀

早 好凍啊

6點幾起身真係好辛苦

90後 小小寒都捱唔住

公司勁熱

星期四！望見曙光

本身我都唔記得左咩事
見到跳制就記得了

大家成日無野做

今天動物大遷徙。
先去

一陣去睇戲先

呢排成日遲到

天氣凍係咁上下啦

每日準時做奴工, 我愛公司

屋企好凍
條街好熱

地鐵先熱

兩樣都凍到我鳩縮一角

鳩縮

好快又會俾阿蛆訓話 嘻

今朝決定食完早餐先做野

等陣阿蛆捉你入房執你幾劑

每日都好眼訓

出太陽

出哂汗

又執...已經日日執咁滯

濕身誘惑

一大舊肥肉
想睇嗎

咁頻密,老姆你有冇事

一淡一淡奶哂汗 再幫你捽老泥留返黎做宵夜

想嘔呀大佬....

1仔你

暗戀都唔洗咁出面

好嘔心呀

唔知邊個要阿蛆執一執做野手法

軍糧丸都嘔心

老細~

今日早霸王講星座撚

唔知點解聽到好好笑

屌冇聽到獅子座之前果D

唔駛返工之今日飛泰國

Rich gay

冇

花姐

一個人去左睇早場...

咩戲

咁自摸？

乒乓情人夢
結衣BB

陳曉東

膠面東東

就會打低 就會打低 班仆街仔

佢仲係童年回憶時真係冇得輸

唔係鐵 係聖衣 著左打都打得勁d

劃火柴

全賴有聖衣 咁先可以將佢地

來得快 完得快 早午晚 劃火柴

成件野爛晒 佢嘅小宇宙先至可以係咁燒

和你的心跟心接觸 改寫了結局 終止一顆心靈自我放逐

暴露年齡系列

再次出招 要將七感升至阿賴耶識

我中學先再睇返

就算打跛 就算打跛 不衰比你睇

哈帝斯/沙迦算唔算全套卡通最型

一定係撒卡 / 加隆

未睇過研究下d樣先

射手座=啲手機驚 高級VIP 沖到對翼大大隻

雙子

識貨, ching ho ball

睇樣都係雙子

對翼都打屎你

打到你去異次元空間度飛

黃金魂雙子咪有翼

繼承者們冇你雙子份呀

發覺好多連登仔對自己毫無道德泯滅人性好自豪
[url]
[/url]

等睇罵戰

道德標準人人唔同
好似德望校服相咁...邊有得judge

其實高登咪一樣咁
不過以前冇咁多小學雞姐

睇返德望冇乜野好J, 我都係睇返德華

肉絲呀婆先著
華德完勝德望

旗袍先令~

靚女嚟講
協恩果套最好丁

我都係覺得新法最正...

識貨

華德無得輸

點解有一個黑絲

應該冇得輸

其實新界嚟講, 我覺得鄉議局果套靚啲

都正,但德華多MK妹

冇樣都識用黑絲引男同學

呢張圖黎講 中間右一右二應該俾人排斥

衰唔夠MK

著運動服同外表 應該俾人當笑柄

好少可咁多個女仔都無一個肥婆

做個歐洲人

點解冇上一陣有人講星矢架
我有隻黃金魂沙加喺屋企

亦冇肥子 全班都係瘦

肥既應該唔敢影班相...

肥宅入左黎都操勞到變排骨

無肥子亦都冇標青既靚子

MK三人組上面個高佬望落可以

易Key牙

又好想買食玩

一定要買

好QQ

又係呢隻蛋,有笑點

做左成朝無飲過水

睇完戲了

跟住即刻飲左半枝

我想買隻返屋企擺

個假髮

今日鳩流流等放工.

沙田做完野唔直接放工??

返公司坐下嘛.

已鳩流2日

靜靜，我飲咗好多水

就黎改名做每日八杯

天氣凍邊飲咁多水

入我家族?

冇野做就會係咁飲水去廁所

敵梳is doctor lee

飲暖水呀, 識唔識.

我狂飲熱水保暖

諗起有條友以為你係我
笑到我癲

喺office又唔覺凍

其實呢個gp都係得1個人自言自語

邊個? 講出黎比大家篌下

少年, 你太年輕了

你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？

其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

眼瞓到

好悶啊

諗吓好喇

我眼訓到頭痛...

又倒左杯水

又俾阿姐搵返幾個月前做錯既野

咁耐都比佢搵得返出黎

有冇人鐘意搵個地方坐, 望住個天咁就一日?

望海

退休咪得

有時過海我都會坐小輪

頭先C9同事去7仔
買左個烏冬俾我
一子：唉也 邊好意思呀
C9:食啦
然後一子一開發現 冇叉得筷子 心傷透

筷子有咩問題

佢唔識用呀

媽的貢丸

買埋比你食仲想點~

就好似你睇av 得上原牙醫樣你 但欣宜身材

食你就食啦咁多嗲

咪望樣唔望身材囉～

好快收工

仲有1粒鐘

30 mins

渣ga

深圳支柱產業全線下跌 網上負面評論深圳經濟文章被删

深圳市政府公布今年前三季度，結果令不少內地經濟專家紛紛驚呼: 「深圳怎麼了？！」
深圳七年前開展的「騰籠換鳥」後，深圳就以高端電子產品作為特區的支柱產業，但七年過去，情況有開展逆轉。今年頭三季，六大支柱工業品產量，跟去年同期比較，均出現最多近四成跌幅 ;

1/.程控交換機(智能手機配件)下跌31.5%
2/.移動通信基站設備下跌19.8%
3/.硬盤儲存器下跌39.7%
4/.半導體存儲器下跌37.7%
5/.微型計算機設備下跌19%
6/.智能手機下跌1.2%

民間存款、消費、投資幾乎停滯
到十月底，深圳居民存款餘額是10497億，較去年僅增1.3%，遠遠低於全國的6%，扣除通脹因素，可以說是負增長了。至於前三季度的工業企業虧損面是26.5%，亦遠遠高於全國的13.3%。

全民炒樓、企業出走
坊間不少經濟學者紛紛作出解讀，有說是因為大型企業，如華為、中興等，開始把生產線遷移到東莞等二、三線城市，中型企業就索性遷移至東南亞。也有一種說法，是過去三年深圳樓價以倍數上升，令投資實業者望而却步。民間的資本和日常消費，很大部分投入到房產炒賣和按揭開支中，令實體經濟停滯不前。

立即訂購友邦歐陸嘉年華門票!!!

好正
但係外國會開心啲

而家啲90後好難服侍

繼續鳩流流

倒數15分鐘

6點放工既表示憤怒

咩話?

仲有40分鐘啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

香港咁多人 不了

靜靜都未出聲

7點放工表示輕鬆

於b

我覺得同你STYLE好唔MATCH

我以前成日玩呢啲
果啲小食檔呀大排檔呀 屋企全部都係呢啲玻璃盒

因為是網上圖片
btw我係咩style

靜靜

唔知, 但唔係呢種

著孖煙通,披頭散髮

擔住口煙棟高隻腳玩弛熊食玩

好似有d發燒
個人熱熱地..頭赤赤

點解金牛座聖衣要畫到咁娘屎

眼訓姐
我都頭痛左成日
一聞到放工味就唔痛

唔係喎,你今日都冇番工

痴線

做咩話我痴線

今日去左醫院覆診....唔同

打左枝愛G針

人生已完

史上最大矛盾戰爭

唉 咁又比多2個鐘公司

r. i.p

近排少見你上水啵

星期五啦

六 日 都要返呀

明天方加

大家開始凍到縮陽未

唔使啊我

未,先開始feel到寒意

新人留名
有國際大公司叫我過檔 但下個月就要去 同埋workload應該會變到極重 見佢地日日都ot到起碼8-9點 分分鐘10點 人工會高過宜家 不過未傾好 對既客都會多數係大客 比較有挑戰性

宜家間公司比較細 年尾都會有花紅 同埋workload極簡單 唔使ot 就算ot都有錢收/補假 人工得過且過 比埋租都仲有錢儲下 夠錢使 同埋成間公司氣氛好好 同事老細都勁好人 出黎第一份工就係到做 雖則做左一年多 但開心 同fd出黎食飯 個個都呻份工幾慘幾慘 但我就無咩怨言 覺得老闆有恩於我

大家點睇? 大公司個offer係佢主動approach我 機會算難得...但真係好難揀

到屎我喇

咁都凍？

趁後生去搏下

睇你追求咩姐
你呢d懶人最憎ot

根本就係咩選擇都好，最緊要係條路自己揀，仆街唔好喊

大風起上黎都幾

但真係除左o唔ot 我有啲難過我自己個關既係 老闆對我好 宜家間公司又唔算太景氣 但叫ok 咁樣走左去 個心唔多舒服

錢同義氣永遠兩難
但係你要抱住一個心態「幾親都好，都只係同事老闆，冇可能同佢打一世工」
咁會令你既judgement清晰啲。

留係comfort zone 固然好。但如果人地挖角加你30% 你又點諗？

出黎做野人工前途行先

我就唔諗咩義唔義氣有冇恩既
OT到8,9點我接受唔到

咁我都明冇可能同佢打一世工
今日再去傾傾 睇佢offer我幾多 只不過唔想為左錢無哂生活 有點難取捨

+1 日日o到咁夜冇晒生活咁

唔洗ot 人工高就得

一係咁 你問完果邊人工package之後
同現公司講對家開咁多, 睇下有冇表示啦
冇可以考慮閃水

我講多少少 但怕比人知 其實間大公司原本係我個客 佢租我地office
咁每個禮拜我地有一日都會開會 或者成個team出去輕鬆下食下飯 多數都食到8-9點再返公司拎野走 見佢地仲有燈 聽到啪啪啪打字聲...

有時我老細成10點走 話佢地仲有人係到...........

係 我都諗住問清楚對家所有野 再攤開同我宜家個老細講 不過我估應該無咩表示...

我認同呀。
利申：就係呢種人

邊個唔想人工高唔洗ot

+

靜....
靜....

大家通常用魚尾夾夾文件以外既咩

get唔到? 除左夾文件仲會拎黎夾咩?

零食, 衫, 相, 叉電線....etc

零食.... 冇啦

今日既工作量又係接近0

手指

睇你咩年紀, 未到三字頭緊係博下
日頭上少陣連登其實無咩實際損失

SF Standard Express

Estimated to arrive before:2017.11.24 17:15

人不為己, 天誅地滅

衝幾年就走

通常都係啲客挖角架啦so9sad

之前想買個BAG, 做緊black friday discount
好想買

買啦

心動不如行動, 好過聽日先嚟後悔

岩呀BB豬!

成日見你買

我幾時成日買

買啦買啦買啦

唔買會後悔

呢個POST既人好邪惡

邊隻色靚

買啦買啦就出糧啦

Brown. fucking vintage !

Charcoal or Tan

唔同場合唔同色
買曬4隻啦

like turtle

都係果句啦, 容易襯衫呀嘛!

原來30L得2隻色

黑

黑.

完來仲有唔同size
咁每款每隻色都一個

叫佢除衫

講真我覺得灰好睇d
不過好快舊

三星機 倒水電中
換咩機好

我都覺得灰色靚d

我都覺得灰色靚dd既, 但應該好快收皮

未用到殘就換左下一個bag啦

大家都鐘意玩中女.

iPhone X 256gb Black.

我鐘意灰多少少 感覺上黑好似有種發霉feel

Pixel XL2

black friday好多野想買啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

購物狂既野我好清楚

其實呢個可能真

千金散盡還復來呀.

反正都係寄想順便買埋條slide

都話成日買

有咩想買呀一次過help eyes la

藍色不錯唷
但我建議買多條啡色方便vintage文青

深色配紅/黑

我會買navy. 不過你都係買classic 襯返black backpack.

點解個個都追頂級電話...
唸住I8 細機 256 有沒同好?

追女都追個大波又靚啦.
買樓都買間大又位置好
返工都要唔會OT人工高.
點解換電話唔換而家最新頂級機?

睇下有冇錢姐...冇錢點追

我無追呀, 我提議你買咋

佢倒水姐, 又唔係爆炸爆芒用唔到. 冇錢咪唔好換囉. 簡單

何謂「頂級電話」

Vertu! Motherfucker !

貴!

一陣去星際睇下現貨做緊幾錢先, 再睇下BLACK FRIDAY係咪平D

Vertu唔係就破產咩？

或者我與別不同

追女我揀愛先
樓我選舒服型 你覺得的好位置或者同我果個唔同
有前景的工 OT有乜所謂 不過我而家覺得工字不出頭 PLAN下後路仲好
電話頂級? SOR 下個月可能變次級

你lunch time時間真係長

會唔會消化不良

星際好近咋喎

賣左盤啦.

講真，有咩人會做呢部機

賣左比邊間??

揀愛先?做愛個愛?
你唔係唔記得你一開始入黎點講女朋友個啲野我唔記得
樓選舒服型 我覺得好既位置同你唔同 咁你自己揀個個位置就唔係你心目中好位置?

According to a report from The Telegraph yesterday, Uzan, a member of a secretive Turkish business family, has spent around £50 million ($61 million) to acquire the U.K.-based manufacturer of obscenely garish, blinged-up handsets. This marks the third time Vertu has changed hands since the company was spun off from Nokia in 2012. Mostly recently, it was owned by China-based Godin Holdings, which purchased the company at the end of 2015.

又到左早霸王大屌時間

日本人, 我想問有咩日本團曲風好似world order 咁?

今個星期係男仔暗戀同事打上黎

諗緊份bonus...對家要我1月1日報到

覺得係好機會既 少少bonus都唔太旨在啦

小心變左「左右做人難」
Time to prove your loyalty .. both to your prev. employer and the new one.

弊在唔係少少呢...

老姆有冇幻想過打比你

個男返緊工打電話?

希希 ?

你當用錢買機會
有時啲野係NOW OR NEVER

點解成日有人問呢個問題
唔好打俾我

依個真
機會>>>>>>>>>>>>>>>>錢

條女既男朋友應該同佢分手

又唔係一齊緊都收兵

每次我將傾心的感覺 都收起
祗得我自己 在夢裡欣賞你

老母掃緊床單套裝

我唔會比老母掂我張床

收起那個了嗎

幫你買床單都咁 不孝呀你

好多罪證係床
我都係自己換

琴晚叫阿媽幫我換綿被俾佢屌我垃圾
咁快就嗌凍

伯母屌得好

叫左你用M巾？

凍都唔得
朝早凍到仆街

好人好者訓教有咩污跡
一係打J打到出血

人地加左密 你就講晒出黎

sorry

啲手手腳腳冰冷 唔知是咪岩岩過月事
血氣不足

天氣凍未食野姐

今朝差啲陣亡

今朝完全唔想走出去 好想躲於衣櫥裡

來...攬下先
做野做到好熱

不了 臭崩崩

兩個臭難忍相擁....

和你也許不會再相擁～～

全日都冇做過野.

你正聚腳在鹽濕台內。

#think#你對我咁深印象

我從良了 今日的我打倒昨天旳自己

你與別不同

有冇人公司枱頭有風水野?

屋企就有 公司冇

有幾件水晶算唔算

你都獨一無二

睇你水晶用黎做咩.

肥妹呀?

肥妹當難忍係福娃

唔知呀. 睇下遲下買一隻玉既

我枱頭掛左個blue eyes
土耳其買既, 話會擋殺

"當地人相信邪眼會對抗與吸收邪視所帶來的魔力，一旦邪眼破裂，即表示邪眼發揮了避邪效果，人們會掛上新的邪眼代替。"

吸左幾年仲未裂

放隻真既

咁既樣

我聽恐怖在線講邪眼本身就是邪

呢隻野仲恐怖過

我買左好多返黎當手信派

個個拎黎對住你都咪話唔驚 咁多隻眼
冇事都變有事

世界上許多國家與區域廣泛有着「由嫉妒而生的邪眼會產生詛咒，帶來惡運、疾病與死亡」的民間信仰，土耳其也是其中之一。許多人會將許多匪夷所思的災厄歸咎於邪視的詛咒，並相信對抗邪視的方法就是掛上「邪眼」以毒攻毒。

source: wiki

好巔...成公司都係呢d藍眼,行到邊都見到佢

yes 我掛黎邪撚住D同事

咪撚傻啦我點會派公司
公司個D食土耳其軟糖啦

眼呢樣野 同十幾隻孔雀向住你開屏一樣
好難接受 好似有幾十對眼望住你咁

好得人驚...即刻辭職,

佢地應該冇嫉妒你

係

得愛慕

條友返唔返來都唔關我事....

百百目鬼

UFO

正呀, 愛寵
好撚勁

15:45 . 又就快放工.

邪王真眼

有密恐既伙伴千萬不要search百百目鬼呢種日本妖怪

爆裂吧，現實！

講真呢套野D人真係好正常, 唔係好中二姐

食飽飯好眼訓

咁遲食飯既

食完好耐啦 但係飽到宜家仲係覺得好眼訓

返工真係好悶

未睇過

撐多陣啊, 就放工架啦!!

今次撐老姆

需唔需要一啲刺激

好日都唔入黎一次
一入就見到大情聖

係咩呀

肌肉圖 !

靜靜先岩姐

行行企企又冇左半小時

又就嚟1 POST

腦細 : 你地仲有工返仲唔快啲謝主隆恩

搭小巴唔敢叫落車 怕醜男叫乘客代勞

你敢唔敢叫有落啊

而家小巴有鐘撳架 有d

唔熟果頭既路真係唔知點落車 小巴真係好on9

通常上車同司機講定

唔敢

所以搭車多數搭到總站

要做定功課

open post please